[冇圖] 指住自己話要坐關愛座

以往答巴士見到有關愛座吉左都會坐落去，因為我自己覺得關愛座真正嘅意義係你見到有需要嘅人，先主動提出讓座，而唔係吉左個位連坐都唔敢坐落去，有位都唔坐，係反智。

今日行完街答巴士番屋企，上車嗰時冇乜位，得返右手邊最前嗰兩個關愛座其中一個，咁我就坐左落去。去到鵝頸橋站好多人上車，有個女人拎住三四個環保袋衝入黎，話我坐緊嘅係關愛座，佢嘅眼神同動作 (已經準備想坐落我到) 係叫我企起身俾佢坐，當時我望住佢，我眼望佢眼，心裏面有千萬個唔想讓俾佢。拎住好多袋野就老奉要人讓比佢？點解可以咁過分主動叫人讓坐？大家都行得走得，點解你有需要我就唔可以有需要？

香港究竟發生咩事，孕育到依一輩嘅人會覺得我哋係必須讓比佢，唔讓就係我哋錯。最後雖然我好嬲，但係我都企左係身，而且唔小心話咗佢一句好 過 份！

最憎人持老賣老，關愛座個個都有權坐
學人做網路判官，乜都放上連登

老死都唔讓

你咁既行為都係網絡判官姐

拎住幾個袋同有幾條白頭髮
樓主有冇咩行裝咁 2手空空就讓下俾D老而不啦

已負皮，因為你讓左坐

漏左一個重點：我企起身之後見到左手邊第一排有一個空位，唔明點解佢唔去嗰邊坐

你讓左就輸了 仲投乜撚
緊係唔撚讓 再俾個微笑佢 贏曬

嗰刻諗唔到咁多，佢啲環保袋bell住我，又驚佢坐落黎，所以企左係身。

你有你嘅道理

今趟之後，經一事長一智

你都多撚魚 你一開始唔坐咪唔會有呢件事發生囉
企一陣都頂唔順 廢青

咪係 連登仔個個可以途手游出公海 閒閒地都每日打100次j 企一陣都唔得

投乜嘢票

重點唔係投票 係想宣洩下依個世界有咁無恥嘅人

其實樓主都係想人好聲好氣問佢姐
篇野錯晒重點
又起初話有需要會讓 到後尾又唔想讓
直接屌佢無禮貌咪得囉

冇其他人試過坐關愛座受氣？

關愛座嘅存在意義乜唔係等人有機會主動去關愛身邊有需要嘅人咩？你覺得係可以俾一班覺得自己「有資格」坐嘅人主動提出自己要坐就可以坐？你係咪get唔到關愛座嘅真正意義啊？

佢成個人bell落黎咁濟 我企左係身

你講到咁理直氣壯就唔好起身啦
又想拎返揸沙 你做乜春姐

人地主動問根本冇問題
照你講法即係只要你睇唔出人地有需要就唔讓座？
咁即係斷手斷腳要用義肢果啲、做完手術仲包緊紗布既人要當街當巷露出黎仲要拎埋醫生紙貼係額頭度俾你得閒望到先可以坐？

errrrrr 當時嗰位女士好似只係覺得佢拎住好多野，嗰位近佢落車所以先要坐我嗰到，最差嘅點係，佢持住自己係老一輩就一定要人企起身讓座，以咁樣黎做籌碼而先係失去左關愛嘅意義，而且其實事實上，車廂左手邊第一排都仲有關愛座吉左。

大錯 我去深水步買支行棍 但我係行山冠軍 係咪要讓

記住 如果佢要你讓 你可以問佢拎返錢 因為如果你缺錢 都可以得到佢關愛

樓主有道理 不過你都識講老一輩
思想同我哋梗係唔同
雖然我都覺得咁樣做真係好冇禮貌